明天就是2021-2-28（星期一）鬼門關大開！！

依家手推
00388X2(505蚊）
00369x3(352蚊）
09988x4(234蚊）

今次仆街

放定鑽石底

天日跌就仆街，全部身家係曬到
好後悔唔一早清倉
明明賺緊幾萬

聽日點解係2月28